import{F as i}from"./FrontLayout.6699d802.js";import{o as s,c as l,w as n,a as e,g as t}from"./app.8719c606.js";import"./_plugin-vue_export-helper.cdc0426e.js";const r=e("section",{class:"relative bg-green-100 text-center py-16 px-4 sm:px-8"},[e("img",{src:"/img/strudel_solinsh.jpg",alt:"R\u012Bgas veloskait\u012B\u0161anas br\u012Bvpr\u0101t\u012Bgie",class:"mx-auto rounded-lg shadow-lg mb-8 max-h-96 object-cover"}),e("h1",{class:"text-3xl sm:text-4xl font-bold text-green-800 mb-4"}," Pievienojies R\u012Bgas veloskait\u012Bt\u0101ju komandai "),e("p",{class:"max-w-2xl mx-auto text-green-700 text-lg"}," M\u0113s skait\u0101m velobrauc\u0113jus, lai uzlabotu R\u012Bgas infrastrukt\u016Bru. Tavs br\u012Bvpr\u0101t\u012Bgais darbs pal\u012Bdz par\u0101d\u012Bt pils\u0113tai, cik liela ir rite\u0146brauc\u0113ju kopiena. "),e("div",{class:"mt-6"},[e("a",{href:`mailto:info@pilsetacilvekiem.lv\r
                     ?subject=V\u0113los%20pievienoties%20veloskait\u012B\u0161anai\r
                     &body=Labdien%2C%0A%0AV\u0113los%20pievienoties%20veloskait\u012Bt\u0101ju%20komandai.%20\r
                     Mani%20kontakti%3A%0A`,class:"inline-block bg-green-600 text-white px-8 py-3 rounded-lg text-lg font-medium hover:bg-green-700"}," Pierakst\u012Bties t\u016Bl\u012Bt ")])],-1),o=e("section",{class:"max-w-5xl mx-auto py-12 px-4 sm:px-8"},[e("h2",{class:"text-2xl font-bold text-green-800 mb-6 text-center"}," K\u0101p\u0113c tas ir svar\u012Bgi "),e("p",{class:"text-gray-700 mb-4"}," Dati par rite\u0146brauc\u0113ju pl\u016Bsmu pal\u012Bdz pa\u0161vald\u012Bbai pl\u0101not dro\u0161\u0101kas ielas, veloceli\u0146us un st\u0101vvietas. Katrs saskait\u012Btais ritenis ir arguments par cilv\u0113kiem draudz\u012Bgu pils\u0113tu. "),e("p",{class:"text-gray-700"}," M\u0113s esam br\u012Bvpr\u0101t\u012Bgo t\u012Bkls no da\u017E\u0101d\u0101m apkaim\u0113m un organiz\u0101cij\u0101m. Nevajag biedr\u012Bbas biedra statusu \u2013 pietiek ar v\u0113lmi piedal\u012Bties. ")],-1),u=e("section",{class:"bg-gray-50 py-12 px-4 sm:px-8"},[e("h2",{class:"text-2xl font-bold text-green-800 mb-8 text-center"}," K\u0101 notiek skait\u012B\u0161ana "),e("div",{class:"max-w-3xl mx-auto space-y-8 text-gray-700"},[e("div",null,[e("h3",{class:"text-xl font-semibold text-green-700 mb-3"}," K\u0101 notiek skait\u012B\u0161ana "),e("ul",{class:"list-disc list-inside space-y-2"},[e("li",null,"Skait\u0101m katra m\u0113ne\u0161a 15.\xA0datumam tuv\u0101kaj\u0101 piektdien\u0101 no 8:00\u20139:00."),e("li",null,"Priorit\u0101te \u2013 tilti un p\u0101rvadi, kur dati ir vissvar\u012Bg\u0101kie.")])]),e("div",null,[e("h3",{class:"text-xl font-semibold text-green-700 mb-3"}," Ko no tevis sagaid\u0101m "),e("ul",{class:"list-disc list-inside space-y-2"},[e("li",null,"Piedal\u012Bties regul\u0101ri, lai dati b\u016Btu nep\u0101rtraukti."),e("li",null,"Pievienoties skait\u012Bt\u0101ju WhatsApp grupai."),e("li",null,"B\u016Bt atbild\u012Bgam un komunikablam \u2013 ja nevari ierasties, dod zi\u0146u.")])]),e("div",null,[e("h3",{class:"text-xl font-semibold text-green-700 mb-3"}," Ko tu sa\u0146em "),e("ul",{class:"list-disc list-inside space-y-2"},[e("li",null,"Svaigu r\u012Bta gaisu un \u012Bstu R\u012Bgas panor\u0101mu, kam\u0113r pils\u0113ta mostas."),e("li",null,"Jaunus draugus un sarunas ar citiem velom\u012B\u013Ciem."),e("li",null,"Saj\u016Btu, ka tavs darbs tie\u0161\u0101m maina pils\u0113tu uz labu.")])])])],-1),m=e("section",{class:"max-w-4xl mx-auto text-center py-16 px-4 sm:px-8"},[e("h2",{class:"text-2xl sm:text-3xl font-bold text-green-800 mb-6"}," Gatavs pievienoties? "),e("p",{class:"text-gray-700 mb-8"},[t(" S\u016Bti e-pastu uz "),e("a",{href:"mailto:info@pilsetacilvekiem.lv",class:"text-green-600 underline"},"info@pilsetacilvekiem.lv"),t(" vai zvani Andrejam "),e("a",{href:"tel:+37129140848",class:"text-green-600 underline"},"2914\xA00848"),t(". ")]),e("a",{href:`mailto:info@pilsetacilvekiem.lv\r
                     ?subject=V\u0113los%20pievienoties%20veloskait\u012B\u0161anai\r
                     &body=Labdien%2C%0A%0AV\u0113los%20pievienoties%20veloskait\u012Bt\u0101ju%20komandai.%20\r
                     Mani%20kontakti%3A%0A`,class:"inline-block bg-green-600 text-white px-10 py-4 rounded-lg text-lg font-semibold hover:bg-green-700"}," Pieteikties \u0161odien ")],-1),b={__name:"Join",setup(c){const a=[{text:"Pievienojies",href:"/join"}];return(d,p)=>(s(),l(i,{breadcrumbs:a},{default:n(()=>[r,o,u,m]),_:1}))}};export{b as default};
